點樣可以令自己對一個人死心

真係受夠成日咩都要吞啖氣扮冇事再黎過
我知佢已經盡力對我好但我要嘅唔係咁
有咩方法可以令自己狠心啲

一個苦者找到一個和尚傾訴他的心事。
他說：“我放不下一些事，放不下一些人。”
和尚說：“沒有什麼東西是放不下的。”
他說：“這些事和人我就偏偏放不下。”
和尚讓他拿著一個茶杯，然後就往裡面倒熱水，一直倒到水溢出來。
苦者被燙到馬上鬆開了手。
和尚說：“這個世界上沒有什麼事是放不下的，痛了，你自然就會放下。”

死左架啦

何必要逼自己痛到咁先放手
我想盡早抽身

我都好想知
怕自己放手就會錯過
但對方點諗永遠唔會知
想搏一搏但對方嘅wfc真係好憎自己咁傻

紋身都會好痛 但紋過嘅人一定會繼續紋落去

以前拍拖以為肯咬緊牙關捱落去就會開花結果
人大咗就知有啲野知道唔work就要提早放手
偏偏自己唔夠狠心

好多嘢都知 好多嘢都明
以為自己堅持對方會感受到
但知道自己只係其中一個 佢對任何人都一樣嗰種感受
或者就係喺𠵱段自以為嘅關係入面 你感動嘅只係自己 並唔係佢 佢嘅一句我嘅事關你咩事 足以否定一切

你同我好似 好似同緊自己講野咁

所謂嘅苦戀比比皆是 放唔開可能就係自己嘅唔甘心
逼自己唔再搵佢但心底裡明知只要你搵佢就會無差別嘅回覆 因為你對佢嚟講無任何分別 回覆只係出於禮貌 對邊個都一樣

放手啦
人地唔要你
你都唔好等人

我同你一樣
無論我講乜，都只係出於禮貌嘅回覆

你自己都有答案唔想死心

永遠只有我搵佢，十幾年，佢從來冇搵過我

新戀情
例如我囉

時間

佢無再理我啦 我亦要求互block咗 再無後路俾自己啦 願仲等緊嘅巴絲守得雲開

屌我都係咁

我的心死過 哪有心可以難過